[求救]ps4 gta5入唔到game問題

load load下會咁

再唔係就卡係0%成個鐘

有無巴打知道可以點做

你係咪無晒位update

有位仲有成百幾gb
係新入碟更新完再開game就係咁

早幾日先收翻嚟我係咪比人呃左

有無試下其他碟會唔會咁

ps4就買新機啦

隻碟定部機先

開FIFA無事

係碟2手 機係新機

碟問題 入其他碟無事

電子野都係買一手好

成日挽online前都要重挽故事kode序曲
但係明明爆過機
有冇人知點解

挽你老母

有無巴打知道可以點做

點解到今時今日仲有人會打 個挽字
btw 挽你老母 ！